感動,有台灣人願意主動去理解香港

其實台灣係下一個香港 本來就應該積極理解並協助

台灣我睇到有嬴面 香港暫時我睇唔到嬴既機會

香港人需要有強大第三方軍事力量保護，

推

借位，請幫推文宣方向

台灣條件比香港好太多
本身就主權獨立

按地位佢至少同中共平起平坐
道理上仲係太上爺

唔會係香港

我有好多台灣fd 都留意香港d 事